有冇人會自己喺個腦度ff同人拍拖嘅情境

真係好開心

我都會

解抑鬰良方

尤其係啲知道一定一齊唔到既人

點解咁快肯定一齊唔到

好多人都係過客

好耐都冇聽過過客呢個term

好開心

好得意既字

我有時都會好似你咁樣ff

唔得意 有鼓淡然嘅哀傷擁上心頭

FF邊個先

因為個個人根本唔存在係世上

因乜解究會咁容易沉船

現實 你做咩佢都冇感覺

同未來既男朋友拍拖

因為男朋友成日唔得閒 所以先要ff

Ff完就當拍咗

吓

因為愛

好閒姐

有啊 雖然最尾都係溝唔到
但每晚傾住電話 都好多嘢ff

巴打好嘢！

我係

依家仲有？

如過客來來回回誰又碰上誰

我要將你拯救

成日ff同佢打情鬧俏

好花心

現實又係點

連佢電話,igfb都冇

乜水嚟

情人若寂寥地出生在1874

Blablabla 乜春野一個世紀

行街食飯屋企攬訓煮飯仔過聖誕旅行錫錫

成日

重要時時同唔同人

Why

一個係動畫角色 一個係game角色

有啲係藝人，有啲係中學時追唔到嘅人⋯等等。 ff唔使＄同時間，又唔會鬧交⋯等等。

利申：已婚有小孩

成日瞓落床個陣先FF，搞到勁夜先瞓到
我仲有諗起你㗎

毒撚FF唔到

結衣bb?

唔識ff學咩人做毒撚

毒到想像唔到拍拖係點

有
晚晚沖涼同臨訓前都會ff 下同佢一齊生活
係一日入面最快樂既時刻

廢

努力拉近緊距離
唔知ff 會唔會有一日成真呢

有試過發埋夢添
夢醒個刻個心那住那住

我都係
係夢境既時候 真係好sweet

Lm

f到成日行行下自己係度傻笑..

希望你成功 如果成功嗰日你應該會忍唔住喊咗出嚟

我都試過 現實總是殘酷 落差好痛苦

會甜笑

ff佢會一直好似當初啱啱一齊嗰時對我咁好
如果冇散到，仲有好多地方想拍拖去
利申 已散

sad but true

桂言葉

唔會
因為有男朋友

走

心好痛。。。直至上個星期都仲FF緊，之前仲以為見到曙光。。但佢已經無覆我幾日了。。佢唔覆我都唔好意思再打擾佢了。。完了吧，如無意外

我本人 明白甚麼都有限期

我本人 從來未希罕卑壯傳奇

I know that feel sis

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

我飲歌

咩ff
係觸景傷情

多謝你
我諗我真係會喊出黎
Ff 左16年

兩年前ff完拍拖情境

隔兩個月真係同到佢一齊

仲做齊晒所有ff過嘅嘢

其實我覺得不論男女 點都一定會ff過嘅

ff永遠都係美好既

巴打三字頭？

唉現實....

本身自己都追緊女仔,但係一見到大家ge comment即刻頹左 想放棄

現實就係溝通.社交能力弱,悲觀,無自信既垃圾

追緊就去啦

失敗左先ff

唉 啱啱都喺度ff同人拍拖 可以攬住佢瞓教
愈諗愈瞓唔著 就俾我見到呢個post

同佢現實係咩關係

其實係ig follow開嘅model 仔
純粹幻想下

近排成日都會諗起佢 好驚沉船啊
我真係有啲掛住你 點算

係 岩岩好3字頭
希望係而立之年可以得到佢

你個ff 主角同你係點，現實生活入面？

呀好想同佢表白

一路ff一路撫摸自己條巨龍

FF永遠最美好

加油 試吓今個聖誕約佢？

表

你ff啲咩

唔知點做好同佢都係連登識 好似未了解夠

前啦 如果得米咪正日約 不過唔好急 未去到個stage就唔好亂咁做

有冇見過真人先

見過好多次唉我都唔知

自己衡量風險

唔好咁，俾一日佢，佢唔得就俾多日佢

或者可以禮貌上問咗佢邊日唔得 但又好似太直接

好努力追緊㗎啦 比人已讀ge感覺真係好唔好唉
自己都唔好意思再去搵佢

咁岩既 我都係
一齊努力

第一句可以唔使講 不如索性問佢得唔得閒食飯先 佢話ok再約日子？

一醒就la住

有，好開心，喺個腦入面

會
但有時怕FF得多 同現實越...
希望可以一齊到

會
好開心
((現實果件吾會做啲浪漫野，感覺吾再似拍拖))
利申：拍左兩年同居

即係好似細個ff有人同自己玩咁

之前日日都ff

現實與幻想...

真係會 今日先發完夢 好唔好彩俾自己醒咗

現實都試吓

加油

佢叫咩名

毒撚

我冇

總是殘酷

點知一陣第一句就話唔得閒

佢唔係好覆我whatsapp，唔知係個別例子定點，因為佢一向好少online

i know that feel

會 但同現實相反 好似心理唔平衡

巴打我地同病相連
往好ge方面諗係人地睇左然後唔記得左覆
壞ge方面係皮已收

唔好話ff 發夢都見到....

唔得閒就再問下佢邊日ok啲
緣份係自己爭取㗎

FF:
狂錫條女個額頭
之後係佢耳邊細細聲瘋狂示愛
不停講, 不斷講
講到佢面紅, 講到佢唔想聽都仲要講

利申: A0

越諗就越空虛，因為無咩機會發生

意淫就會

會FF冇可能得到嘅人
真係好開心

太chur 通常fail

我明

痴漢

一定有嘢

不知所謂

煩膠個feel我明

煩膠嗰part我明

會更傷心

我同佢ge關係未去到可以約佢單獨出街

明呀 太chur人ge話 條女會唔想覆
唔chur ge話個女仔就唔會覆㗎唉

好想咁做
但永遠都做唔到

縮埋一角打飛機算

本來仲係ff 入面, 比巴打叫一叫醒左

搵埋d 共同朋友一齊先?
食幾次飯再單獨約

暗示咁表白左兩次，但係佢兩次都係timing 唔啱住

起碼開過心

試吓主動約？ 通常一過咗嗰個心理關口就冇問題

咁睇嚟要用多啲時間

有冇諗過試吓現實同佢行多一步？

Sorry 我今朝都自己叫醒咗自己 個甜夢都未開始甜

Timing真係好重要，好睇氣氛 環境同形式 我心受其害

係呀唔好一離就咁進取 嚇親人

無女, 真係無動力搵加搵唔到

加油 💪🏻唔好一嚟就諗要識邊個溝嗰個 嘗試唔好怕，識多啲異性朋友 慢慢就會建立自信，就自然有動力

任暴雨下 志向未倒下 雨傘是一朵朵的花

過多幾個鐘又可以係夢入面同佢一齊

希望瞓得著

訓唔著就自己ff
會唔會有日諗到變精神病

你啱啱俾佢拒絕左？

冇 岩岩起步咋我巴打

雖然係同學 同一個班房上堂 但係我同佢係冇乜共同朋友唔好話約 keep contact都已經好難
自問樣唔差，係學校行為舉止都正正常常

約佢唔係問題問題係連正常keep contact都未做到 好難再進一步

err 我同佢都係識左差不多一個月咋 其實已經唔敢chur佢 等佢覆等得我好辛苦 因為佢唔係果d成日用電話ge人

如果我約佢食飯ge話 我會之後半年都唔洗旨意同佢傾到計

就算係夢入面 佢都未必想理你
利申 前幾日正正係發左le個夢勁sad

毒撚表示 這些機會不是屬於我的

不過 光復香港 時代革命

既然係咁咪試吓keep contact

唔好太刻意 約出嚟溫書 順便食飯

咁忍得

唉

FF都唔得？

係咪現實生活太灰太絕望？
諗下d 開心野先訓

最慘係你知道佢對你既諗法係你對佢完全唔同

巴打我試左呀 其實有時覆得幾快ge 不過少 同埋佢講嘢真係好話題終結同hea 佢好少唔hea覆
甚至仲會已讀我 自己又要好厚面皮咁去撩佢講野
唉 搞到個人勁頹 所以keep contact都幾難下...
同埋最近學校停課又冇得見佢 平時係學校見面都會笑笑口打招呼

我都想 but le d情境只存在係自己ff ge世界入面
但係ff得多 對自己都好傷心～

你同佢可以講上次ge話題 起碼會覆 起碼你地食過飯啦
明明同班其實可以有好多話題
我搵埋話題同佢講 佢隔左幾日之後唔覆仲要直接已讀
好大ge打擊

我個frd同我講le個夢都幾真實
我每時每刻每秒都會諗起佢 然後頹左

知唔知佢有d 咩興趣或者鍾意d 咩？
就住佢黎講先？

1ff就實現唔到

加油巴打
你努力左幾耐？

我知道佢鍾意d咩呀 興趣就暫時未知～

errr 差不多一個月...仲係覺得有距離...

Yes

之前同佢單獨出街講起送花，我問佢你會希望男朋友送咩花跟住佢答我希望你送藍玫瑰跟住佢即可改口話希望佢會送咩咩花

一個月好短啫

send d 佢鍾意既野比佢 打開話題?

佢對我仲未有好感

有試過 佢直接覆我story之類

有男朋友都可以單獨出？

拉

點捱嫁絲打

有冇諗過係人哋唔知點覆
你係咪會答完“係”/“唔係”/“嗯”/“好”/“唔好”/OK之類就算嘅話題終結者

嚟緊back friday
你咪話買咩買咩好抵，問佢有冇嘢買一齊集運抵D。
然後約交收時咪可以順便單獨食飯囉

一步一步黎

加油巴打！

今日係連續第二日夢到佢 但同佢真係不可能了

多謝你呀絲

點解呀巴打?

成堆冇女又FF嘅死毒撚

利申 我都會

有無諗過 無套 屌完會有BB 你又唔識接生 最後母子一齊死？

希望在明天

會，ff 甜蜜情節

利申：有拖拍

試吓自己create

通常係ff啲見咗唔係好多次面 仲未知對方缺點嘅人

知道缺點都可以ff佢冇

So true

尋晚發夢見到佢 仲對住我甜笑
心跳加速

真係好撚開心

你ff佢ff緊你

FF個鐘意左8年嘅人 但其實到依家都唔知係習慣/重鐘意佢

咁樣先好真係一齊咗都未必好

如果可以就唔會ff

開心

真

有時都會諗係咪習慣
直至我見返佢 仍然有好心動既感覺
我諗我真係好鍾意佢

呢個真...

咁誇張

原來我不是一個人

當然

有啲時候ff到好辛苦 一諗到現實唔係咁就想喊

我地會唔會太痴線

唔會 有二百幾個人都係咁

唔知今晚可唔可以見到你呢

如果沒有分別 咁試嚟做咩

朝早成日諗佢 然之後瞓兩次 第二次通常好大機會得

約lor 唔試點知唔得

Ff緊係諗好嗰面

唔知今晚見唔見到佢呢 好期待

其實我一開始都猜度緊我target可能有男朋友而唔敢去追。
等我諗通嘅時候已經太遲

上兩個禮拜佢因為罷工行動返唔到工。
今個禮拜有新同事入職，公司調咗位，我連摟佢講嘢嘅機會都冇埋...

如果你真係鍾意人，不妨大膽啲講畀佢聽，唔好等冇機會時先嚟後悔

原來好多人都一樣會ff 等我仲以為得自己一個咁痴漢

覺得應該會好窩心

成日ff如果同佢一齊，好想好想攬實佢，想成日嗲佢，想同佢拖下手仔，想講好多好多野比佢知。
唉，現實係我成日驚佢嫌我煩，又感覺佢似係拎我黎攝時間喎，得我自己一個喺到諗黎諗去

如果我哋可以返去以前咁 你話幾好呢

屌屎眼就唔會有BB

每晚都諗住去瞓覺

大家要記得係假架 你唔係真係鍾意佢 你只係鐘意幻想，回憶 人若變記憶便迷人

我會ff同人分手嘅情景
心好痛

以為係我尋晚post既 原來係你都有個一模一樣既留言！

夢見返工 見唔到佢

我夢見死左既阿嫲

經常都ff

我都係

你靚唔靚仔先

我反而會ff曖昧嗰陣嘅情節

咪一樣

我會成日諗之後一齊咗嘅人會唔會同想像中個個好唔同

可能你依家都係毒呢

個個人都係咁 你都係咁

一定啦！FF中既佢肯定連屎都唔會屙，粗口都唔會講，抽筋都好似拉緊小提琴咁。當然，可能佢現實中同FF中對你既態度都會好唔同。

作為一個a0 其實真係想像唔到另一半會係個咩人
自爆

佢對你咁差 點解仲鍾意人 靚姐 呢個世界大把靚女

通常有跡可尋

數字嚟姐

又一年Lonely Christmas

呢個post全部人陪你

Single dog single dog single all the day

唔做咩

我同你講 太有自信只會打沉自己

唉我都係咁... 同埋本身交集唔多，突然搵佢講下野都好似煩9人咁

有呀 諗到同果個「佢」拍拖個情景好開心 幻想到拖住佢隻手行沙灘睇日落 係人海之中拖到實 望住佢傻笑個樣 對住我扮可愛個情景 仲想像到好多畫面 真係好開心可惜嘅係只存在我腦海之中
利申冇FF過淫賤野

曾經

結果同佢一齊咗

大家加油

幻想總是美好的

又一晚 希望見到佢

Yuki Ceci?

Me too

攬住枕頭諗住同佢一齊訓教

點先會有鐘意既人
要鐘意一個人真係好難
好幾年冇鐘意過人

又撲空

有冇人係有Ff但其實無對象 純粹係個過程

經常都會
係個腦諗會講咩浪漫野
諗點慶祝拍拖一個月、一週年、結婚生仔、有咩會教個仔/女

咁個對象個樣係冇？白色左咁？

好掛住佢
仲未約佢聖誕節出黎添

開始要FF聖誕點同佢過

約囉

最慘係你沉左船 然後對方上左岸

瞓喺床度攬住枕頭 ff攬住男朋友 扮小鳥依人
但係A0 ff唔到男朋友個樣

ff完清醒果下會好空虛

拍左幾年啦

有時希望自己發夢夢到